GME 59

$1'200

屌

有無人今晚唔訓捕住
唔訓 可能訓一兩個鐘=
照訓=

屌佢老母！！SH呀！！

飛了

訓啦

想買車

本身買林寶 依家揸單車

想買

啲人根本唔知自己玩緊乜
跌係預左 輸錢都理論上係預左
你而家唔係打緊你啲親戚朋友
你而家係打緊大鱷
咁撚天真以為人地會俾你一路升到1000蚊？

夠鐘入貨

見仲個低位但買唔撚到真係

Citron大戰前席咁靜有古怪

set 撚到10000

買唔到！

輸身家都唔驚
單身寡佬
最多重頭黎過

YOLO

我係咪唔洗瞓

繼續SH 最後勝利=
走啦咪撚癲=

想加持都唔俾。。。

唔比人買淨係比賣已經係嚴重操縱市場啦，班大鱷驚閪犯法

升又唔比，跌又唔比，點呀

所有人 重申一次 當散戶冇得買冇得賣, 點解個價會跌得咁勁 點解會停GME?諗得知係做手腳啦 做得手腳即係打擊到佢啦 你SH先會贏, 咁簡單唔係唔明呀?

本係330嘅我啱先嚇到仆街

升到溶斷個成交量都好低
會唔會又係掩眼法？定已經開始平倉？

YOU CAN STOP ME BUY
YOU CAN STOP ME SELL

BUT YOU CANNOT STOP ME HOLD THE FUCKING LINE

仲有邊度有得買？

ss前最後一跌
落到15幾
爆上600
完
Update:
buckle up and let'g go

Dllm 150 買唔到 跟住一升又停 當我地on撚鳩

無得溝真係好撚嬲

唔撚瞓

依家咁樣仲1200?唔嬲?我地10000呀!!

係

俾條女斬倉

而家目標價係唔係仲睇緊10000?

一齊聽歌

話drop to zero都唔緊要啲人入咗幾多 咁大口氣

呢兩晚訓得麻麻

256*10
SH SH SH
btw 點解會升返，唔係買唔到咩

空軍無招嗱？

196 買番去400......

牛牛買又買唔撚到
賣單又set唔到

全世界都望住大戶有幾醜惡，大家唔好睇少網民嘅怒火

佢地根本掃唔哂啲貨，散戶最後必定齊心贏，大家明天見

FT仲未買得

黎明前嘅黑暗最撚黑暗

寫緊遺書係咁上下

呢家買唔買到？

陣間夾你賣就死

唔緊要，變零都唔會輸本金
最多呢幾個月白買

紅條突然消失哂

帳面冇左1球
繼續SH 🚀🚀🚀

Diamond fucking hand bois💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻

玩到咁撚串
今次無一萬一股都唔出貨

70均價 400幾再入溝到235
SH!!!!!

屌 啱啱跌破均價
心血少 差啲放咗 最後冇
有冇巴打可以話俾我知 依家係咪squeeze緊

坐貨輸200唔走

一回本你就走

呢種就係典型輸錢老散

Strong Hold until short squeeze

衰貪心

425入
SH 我唔會怯

想問下支牛限價係咪冇限價止盈咁易放到架？

利：SH 10000

想水人放LOR

唔想瞓覺想見證歷史

屌 支牛放唔到

分分鐘到散水都仲未放到..

我小戶 暫時8萬

咁撚刺激唔瞓

上返196了

有幾多傻豬仔岩岩低位震走左

Sofi買到

Retards! Together! Strong!

咁刺激，瞓唔到

想買買唔到

真係好撚嬲

睇得出對手好desperate 團結大家下星期一齊數錢

唔set賣盤訓教會唔會出事

似ss，未掛單既掛天價

其實好合理，歷史在重複

飲緊redbull

約定大家收大錢

賣幾多好

各位 月球見

SET唔到價..盤前唔記得SET 淨係SET左12股9988
仲有150股

手足 同佢屌過 就係呢班pk搞尻trump

屌你老母FT唔俾我溝貨食屎狗

SH

自殺死撚左呀佢除時

咁叫溝咩

我dllm限量版，點解要放呀？

好正可以同大鱷死過, 點都唔放

我都係 不過去到呢個位都唔諗得咁多 sh到尾

應該開始ss
冇人入到市 得條sucker係咁熔斷棍
掃哂所有panic sell/ trigger stop loss
依加再熔升棍，只有佢買到貨，橫掃所有”最平”嘅貨平倉減loss
大家入到一定要搶貨！
利申追哂sh 💎 🖐🏻

冇招拿?
出盡拿?
到我HOLD THE LINE 囉喎

到你驚囉喎!!!

205

三四百蚊入嘅巴絲快D溝貨

10000啦重1000 黑幕到咁

笑撚死

諗起tsla個post

贏嘅只有sh

SH 掛3000
熄機訓
DKLM

收皮啦!!

莊平唔到倉佢大撚獲果你
走去賣果班傻撚左

Me 2希望唔好變苦主

SH真係咁難咩 成班傻閪投機者

學生哥 帳面無左十萬 SH!!

Ib 屌佢老母幾時俾我買貨啊

玩完呢隻以後見到點跌都唔會驚動到我

平倉

如果個個都掛10000
600應該唔係頂?

咪就係～咁買黎托哂自己時間

sofi竟然買到

上呀

似SS

唔畀買，只可以放畀啲仆街平倉
低招，低招，好野，好野

美國政府仲仆街過中共，中共都未試過咁柒

sofi 叻返次

支牛點set 1000放?
觸及市價單定觸及限價單?

食撚屎啦美國共產黨

All the saint go matching in

2字頭！！

買唔撚到啊呀!!!!!!!!!!!!

冇錢

一股257食下花生算

啱啱限價200入到喎

講緊今日
聽日先10'000

test 緊你心理關口

牛牛app無咗上面個warning bar話唔比買

啱啱急急腳走嗰班而家咩感覺？

巴打心理質素好強 如果分到比頭先PANIC SELL 的人就好了

升啊

SH!

我頂唔住...轉小小去bb嗰邊先

fasten yr seat belt

想加倉都加唔到, 垃圾FT

有d 似

大家掛天價，記得要真係天價
唔係500, 1000

牛牛仲係唔俾買

又停

向上溝 向下炒

有無機會上番400

追咗咁多post已經見怪不怪
咩人都有

停哂，做乜😫

300走哂

有無人耀財買到

聽日左手交右手壓係115樓下係咪平少好多？

可以改篇拍成電影

依加冇10,000真係唔好放過佢
大家睇成交貨，量力搶貨sh

冇左60k usd

無人賣 - 大戶沽小小 - 跌停
重複 幾次 去到低位
D人開始PANIC SELL - 得大戶買到貨，掃曬 - 升停
重複 幾次 去返高位

班撚樣係咁樣玩緊，一定要SH，咩價都SH

日日呢個鐘數都震架啦
🚀🚀🚀

賠撚到佢班仆街破產

直線爆上中

重複SH真理

上啊！！！

好撚癲
應該有人一個鐘內帳面贏幾球變到蝕球幾
心臟點頂

sofi溝到, 入多左少少平貨

根本就係垂死爭札

升番哂啦
Sh一定掂

點解升得返，間仆街打中左好多賣家預設既賣盤？
我知sofi買到，但無理由demand大左咁多
利申: SH

想賺錢4舊幾個時就該走啦
而家目標係搞死基金佬

淡友走鬼呀！！！！！

今晚一定不停升不停咁停
屌你老母做市狗 SH

你cap圖睇下？

加到貨

sofi 買唔買到

PUMP IT UP

用sofi買個d點set 10000

拍一班連登仔凌晨1點對住個mon心跳加速

入到嘅就入 sh嘅就keep 咪撚放棄

唔係有無機會
係問今晚幾點會上番400

係咪有傻仔走左

嬴左都應該會比人買起

見返2字頭

The Big Short 2!!!!!!!!!!!快

熄機訓覺，我地世界盡頭見

機構唔係好撚串架咩？ 壓到$10ah ma

屌唔撚理 瞓先
而家入唔到聽日盤前不問價入

唔好放棄！

如果有如果

又熔又斷 好難

最後係Reddit賣曬比連登仔接火棒

我唔怕坐 唔會幾百蚊放 但怕SS時SET唔到價就收左皮 除非賣到果12粒 唔係就TOTAL LOSS

嘩屌 造市

230

有冇人可以教 牛牛點樣set10000

睇1000

咁唔平倉都得啦

上啊

SH 未撚驚過
又唔係未撚輸過錢

佢哋咁樣做低個價有冇成本？

火星基地見

Cap 定GME 56-58
下星期逐個逐個鞭屍

同deep state對抗wo
走乜鳩

屌百幾入唔到垃圾牛

空軍認輸沒

屌啲燭圖90度咁樣升跌係咩玩法

係有人set 2xx放頂住

都係買唔到

係咪有得買返所以開始升定係其他原因？

Sofi 救世界

10,000
屌你老母洗橫手咁過癮!!!

頭先走左果班真係喊

支牛買唔撚到 我知錯了

short定gamma

Gogogo

買到 但要排一陣隊

480@10 除咗Hold住有得揀咩

西牛而家買到？

100都跌唔穿渣既

Squeezeeeee

Buy volume higher than sell

上呀屌你老母！

大家準備好上500未

訓練到強大既心理質素

留名一陣又話咩係最後逃生門啊乜乜柒柒嗰啲呢

TD allows GME BUYS GOGOGO

而家既建議：有得set幾盡就幾盡，500%就500%，34000就34000

屌你老母牛牛溝貨都唔撚比

開市到宜家都買唔到

由於股價激烈波動， 只能接受賣單。

50k
當賭波

0105

較 撤單前有效

有冇人話我知致富落單又已拒絕係咩玩法

大家記得唔好單睇連登。

Reddit ,Twitter 都要留意。

SH 唔撚洗講野

我認我160唔夠膽加倉

斷多幾次咪到

只要大家堅持就能夠成為英雄 聽住睇住個市好熱血

升空？

搵人計數，要平到幾時

班傻閪走咪戇鳩囉

如有得買
我借錢都入爆佢 對抗

狗撚到一個極點 極權到咁

散戶大家一齊買股票就操縱市場
大戶出術唔畀人買就唔算操縱市場

掛唔到單先係問題

仲有4個鐘比佢哋玩

same
Using TD

禁左唔比買

致富cut 單

見住佢由13X升返上24X
比我自己感動咗
可能係人生最堅持一次

用狗招啊嗱

諗起呢張圖

點做到

佢中間有個價格 係幾多

好撚嬲 支甩牛 望住特價都買唔到

ib屌你老豆想買都買唔撚到

岩岩應該係最後一次大特價

巴打good night

我認我115唔夠膽加倉

CS 入到貨

冇人理 識既討論下

TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO
TD allows GME BUYS GOGOGO

Wtf

你
含
住
我

我
亦
含
住
我

咬
大
棍

set 撚到10000 10股 訓覺

抵撚死

睇陣片又上返二百幾

因為咁樣跌一跌入多30股，set幾多走好

支牛加唔撚到倉

Sofi 最多500%點set

好彩信念夠 冇比人震走

🚀🚀🚀 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

To the moon

啊......
教練我想入貨啊

香港人子彈都唔怕

入唔撚到啊!!!!!!!!!!!!!!!

邊間可以買賣?完左轉會

佢volume咁細 做緊乜尻

根本唔瞓得

外太空見

應該都唔會今晚內ss完？

IB點都入唔到貨, 又話淨係限OPTION, ON9

平緊倉了聽日唔知點

想加都加唔到

巴打我均價同你差唔多一齊SH，依家爆返上240了

邊位巴打

屌你老母支牛死全家

DKLM 本來掛1000算
家下最少5000

想問下 支手而家買賣處理中 大家平均等幾耐

150想入都冇得買

其實唔係我想sh架
係佢唔比我買賣都無辦法

牛牛買唔到

10000

我夠呀，但加唔撚到呀！

有冇巴打無論佢升幾多 跌幾多都冇感覺
我係咪傻撚咗

下
雙位數都唔到

黐線 我都係謎之感動

新手入左$300@1 $268@1
Set 左 500/600

Institutional ownership 得番110%

屌你3000蚊做爛市
全人類10000得唔撚得啊

點解大家會覺得聽日就會開返買？
佢地一日未平倉一日都唔開返買咁點？

我揀限價都唔得

hSBC

富途入唔到

想問升/跌幾多%先會停

溝左貨 340 >235

佢啱啱好夠擲煲費

經過500去120
我只會sh

屌你滅世棍都要買到先得架

set 咗1000, 瞓覺

用sofi入?

係咪隨時比支牛彈返張單

1000

SOFI

有無123$走左既傻散係度?

我想知呢個係咩野現象

上呀我dllm

係因為升先綠色

我覺得係有鬼佬搵到BUG 入貨

屌晒佢地老母 嚇我唔到呀

難得sofi今晚正正常常

當日159>61咁姐

滾動 SH

邊個放呀 個個sh
你放到上600呃下人有可能既

形容得好

難D

係咁熔，今日一定平唔哂

目標遠大啲啦

想問啱啱唔畀買幾多分鐘？

Ching犀利心態磨練

個個都驚到仆街 you are not alone
SH!

咁咪一日SH
聽日佢平唔到倉佢仆街死，邊個驚D

BUCKLE UP GUYS

屌你 邊個搞出黎 笑撚死人

實過480,其實都幾穩

最多5倍

我要入貨呀屌你老母

我想問下有冇人用支牛set到單？我想set1000走，佢係咁正在提交

祝你立即賣岀

有得strong咁hold住

Cs

係10000

終於掛到可以瞓

冇買淨係睇都feel到緊張
加油

掛同唔掛有咩分別?

fee 好高喎

sofi 入完要係咁改賣價

宜家成世人得一次擺明打劫銀行啲差佬都拉你唔到
但銀行響下個警鐘你就走
抵做窮閪

壓彈弓

上個POST我問點證明到佢地左手交右手,可以問得差左D
係想問點樣先可以搵得到實質證據證明到佢地玩左手交右手去壓低個價黎平倉 搵得到係唔係可以直接告得到佢地造市

其實睇成交

你有冇玩過香港D莊家股, 無成交
小小錢就可以升好多跌好多, 個價任做

而家就係咁

Set 10000買入價

垃圾中銀

61都落過 驚閪

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

吓 唔趺到落70蚊 又升緊啦

仲壓到

睇連登咪變左1xx放嗰班人
日日都大跌 頂唔順建議早小小訓

Reddit吹雞叫加拿大手足幫拖

set 10000
dklm

又跌到halt

終極滅世棍都打唔到落去雙位數
等比人sh 到你地仆剩喇賤種機構

又跌

同你死過！！！！！！！！！！SH !! to the moon ar

有無鬼佬講緊做市

Set唔到
Btw don’t set $1000

你而家咪質低佢囉，下個禮拜就好睇囉！

點解要掛天價捕住放咪得

我真係恭喜曬

掛單姐
開左2000

冇射過
十萬八萬我輸得起

I love Sofi

158-61嗰下會唔會動搖啲

下咪就咁揀個價 然後買

跌返唔好呀

好撚黑暗 岩岩我想加倉都加唔到

世界大戰feel

點解你地咁撚仁慈set $1000 $5000

巴打過左呢排先啦。大家都緊張

1xx想溝都溝唔到，幾秒就過晒

Sh

FT宜家買唔買到？

btw支牛幫你sh!!

之前本身開td但開勁撚耐
所以開咗ft入錢 td成功開咗都未用過
但今次之後應該會轉哂啲錢去td

又落返去

無人賣 - 大戶沽小小 = 跌停
重複 幾次 去到低位
D人開始PANIC SELL - 得大戶買到貨，掃曬 = 升停
重複 幾次 去返高位

班撚樣係咁樣玩緊，一定要SH，咩價都SH

屌你仲買唔到

唔排除升到星期一

夾硬造跌熔去嚇我地？

屌！個撚個GME post 都係咁
睇緊第一頁已經去到十幾頁
點追姐！？

之前冇set天價放依家set唔到想訓都唔得

你唔掛squeeze到你落唔到單

今日上唔到500冇咩所謂 聽日就500000

唔得

今日sofi要記一功1!

都買唔到 牛牛垃圾

想問Reddit個邊啲人點

掛唔到單

停撚咗

佢依家左手交右手假價黎 唔駛太在意
總之你覺得佢值10000就得了

好撚型呀巴打 -10K已經腳震

FT買唔到？

同我sing呀呀呀呀！！

係咪set 獨及市價單（止盈）10000？

意思係咪佢ss完嗰下就不問價買我地啲股？

支牛點set價位放？

嬲到仆街

無諗過咁樣出現賤招姐，今日未完市都會繼續放長雙眼

知錯啦 用支那野

唔撚放都係 放撚左賣唔到 訓教算

你想賺錢既，set定9999而家去訓覺

自己張出糧支票任寫都寫少個0

牛牛掛唔到單？

大貓掛唔到天價

想入1股參與下都唔俾

點解會升返？唔係冇得買咩

別人恐懼我貪婪

走鬼

正在提交x2

死ser

冇cash

升返係因為啲劵商開始可以買返定點?

SAME .. 之前100 SH 到依家

講完先醒起 太衝動想笑鳩啲人

Td洗唔洗最低存款

其實個問題根本係佢平左倉未 ？ 有冇數據可以睇住黎做佢

推慢啲啦完全追唔切

460入 跌到120驚都唔驚下
有打過機既朋友一定知 d boss臨死前一定盡力反撲
放晒大技 你呢個時候唔係要走場
係要等佢放完技先殺鳩佢

雖然最尾可能係我比佢殺撚埋

行開先啦

新手想問之前有無試過其他股咁樣限制你買賣

Ppelosi: congress will be part of GME scrutiny

認真，大家set幾錢賣

返緊黎喇返緊黎喇

垃圾
放啦

一邊行權一邊買貨一邊放貨 仲勁過內循環
broker好清楚唔禁買貨MC最後會燒撚死自己
而家全行broker攤分損失 自己炒自己都唔想比我哋炒
但究竟佢咁多股 要平倉幾耐呢? 平完倉仲有冇人用佢個app?

佢而家跌到10蚊我都唔驚啦
Block哂大部分買盤
自己左手交右手 食屎啦
好想要貨？

今次係跌溶

有冇live睇到short interest %?

冇panic sell已經唔錯啦

X3

停到平唔到個倉會點

仆街 唔比人買黎溝貨 仆街

宜家12:45 升停一次15分鐘
5點收市 自己計今晚上番幾多

Sofi 好似買到

又停，屌老母

REDDIT個邊係唔係仲講緊set 9999/10000?

贏得風光 成個世界！！！

Sofi上到車

掛唔到 一半掛左5000 新既唔比

又熔喇 又買唔到喇

幾萬蚊成本
去唔到旅行 當娛樂真係幾撚好睇

成交量咁少 未驚過

仆你個臭街Strong hold

師兄，你唔係無左一球，你係賺少一球姐

點解有時咁大幅唔停，一時又停

ib 賣單set唔撚到10000 On99

點都有幾個platform可以買
應該係

我買唔到

點解可以急升，有大型券商開返trade？

支牛set market 100- 200 都買唔到

有冇教學點樣設定

唔識用REDITT, 想問REDITT POST 個LINK? 搵唔到個POST

我掛到了

到時你慢慢排隊

依家全世界既股民都好撚嬲,全部HOLD住等10000打爆曬佢地

正在提交x3

USD10k 等溝貨
但ft唔俾我買

係唔好事？

頭先沖涼原來去到112 出來就200

放撚到先得

可以放煙花

有限制
500%

Sofi定多set 溢價500%

SH
就算TOTAL LOSS都係只個半月糧 好撚刺激

頭先係咁禁落單都見到各種 ASK: 1000, 5000, 2000

我都係

本來1000
dllm 唔撚比買
改左10000
再嬲d 99999

Set 10000先係巴打 5000嗰啲死左佢算

真

同隻股一樣
打緊126買貨
撳掣已經200

又hold左207 on9

Sh既大家落住一齊咩價位放？

佢地平緊倉, btw source?

借問聲換左手咁多次，點解仲會升返上黎

點樣設定

跳彈床最低點

其他股又買到，代咩？

好似得SOFI買到

你係咪好耐之前落單

似一開番TRADE 就會SHORT SQEEZE,但唔知幾時開番

唔係停5min?

一升就停
唔撚俾升

睇下佢volume
完全其實無人咁低價賣緊

買咗幾多

睇到好想喺屋企大嗌好撚刺激呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

不停一俾人取消就再搞囉

Bandwidth 唔夠係咁

要糖定要廠?自己諗

屌，買得未

S乜撚野 沽9棍貨 佢要即市補返

你唔掛售佢點知你想賣

SoFi買到
買左50股130

4000

有冇人知溶斷左幾多次

捉心理，總有d on9淆底見高返少少就驚住走

轉美金要等幾耐？未用過

老子現在什麼都不怕

呢個已經唔單單指錢嘅問題。大家真係係度見證歷史一刻

所要一升就改價

上年先經歷負油價未死得, 今年再黎GME 如又未死得
心臟練到好大了...

呢單野肯定有手尾
不過告左都拖你幾年

正在提交x4

都賣唔撚到

yes輕鬆買

比牛牛取消左我$5000單

唔畀買 點解又買到？

開番買入先岩

有冇人買到

留返一股99999

仆你個街
個個用支牛
用支牛嘅祝你地蝕到仆街

真係10000唔撚係吹水啊
全人類共識set 10000就個個都有10000收

YOLO!!

屌笑咗

對面洗橫手洗到咁，我唔寫盡真係對唔住自己

15x入左10股

1點先係大特價

信念

搞咁耐先平得十%

HOLD THE LINE!!!!!!!!!!!!!!!!!

每次買親都係set profit taker

大家一齊過肥年

成個星期娛樂 值回票價

CS 入到

佢地愈洗橫手大家set得個價愈高

又停
好似睇電視咁 勁多廣告時間

loop到收市

唔多
純粹搏一搏

你點知的

Short squeeze 個陣 上來講聲 得唔得

有無中銀苦主

致富都係

Me too

而家係咪買同賣都唔可以？

秘訣係一早set定...

掛左未

我已經輸到唔係想要贏錢 係要空頭跳樓

要買到先得

其實就算比佢平到倉今次都係輸到聽執

正在提交x4
但一秒會已撤單

有聲

Nothing to lose 我SH同你玩埋佢

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光

TD掛唔到天價屌

又停¯\_(ツ)_/¯

買到

插 > 比位你走希望散戶走

SH !!!!!!!!!!!!!

用支牛 今晚變左觀戰mode

掛單唔洗排咩

升跌加埋依家應該第11次

掛左幾耐
一直提交中

AMC買到買左一股

我都係 沖之前停，出到嚟都係停

對唔住
係我離棄左大家

SH啦

float 121.98%

跟
今日既我
已經完全進化左
你地班機構同我大聲聽住
本來我想8888放過你地
但我而家只會放10000

咁搞法佢地要爬多十次山

Reddit社群r/wallstreetbets網民透過買入GameStop（美：GME）方式「挾淡倉（Short Squeeze）」，成功打贏對冲基金Melvin Capital和沽空機構香櫞（Citron Research）震驚環球市場。外界現正關注GME爆炒潮究竟會在何時完結，獨立股評人David Webb最新在旗下網誌「」發表文章，指除非GME公司配發新股，否則GME爆炒潮會如以往其他泡沫一樣，在前期進場的炒家離場後完結。

David Webb表示，GME爆炒潮有機會與其他泡沫以同樣爆破方式告終，意味當GME價格愈偏離「合理價值（sensible value）」，持有GME股票的投資者便愈有誘因高位沽貨。

他進一步勾畫該狀況，指早期進場的投資者若透過押注GME後得以改變生活，並沽售股票離場，而當最後進場的投資者都經已買貨，動力一逆轉之下，GME整個炒作過程將「迅速崩潰（rapidly crash）」，提醒Reddit網民爆炒GME「不一定能使所有沽空者都虧損（not necessarily hurting short-sellers as a group）」。

我都係新手 禮拜一到依家見識太多野

正在提交x5

真喎 都咁撚惡仲驚乜鳩

你幾錢幾股？

第15次啦

有無得跳綠

咁樣落去 輸硬...大家有冇諗過轉一轉去amc/ bb

其實係咪開始平緊倉？

佢愈多動作 姐係佢愈急過你
分清楚莊閒

Sofi 依家入錢係咪黎唔切

佢一定會買我哋張票？

其實成交量一睇就知係低到傻
咁都放果啲應該岩岩開戶口學玩股票？

一早掛咗我想搞返清楚幾時會買我個價既股
咁如果佢到時 同今日咁樣調返轉玩 話淨係俾買唔俾賣 咁點

分分鐘陣間抬翻高嚇到d人趕住take profit離場, 而我地普通人又買唔到, 得d broker買到, 咁咪呃到多d平貨

新春大特價有買襯手，手快有手慢冇
早買早享受，遲買貴兩舊

今日不斷升溶都升唔到10000啦下嘛你地根本就唔想賣, 係度侮辱果班沽空機構

無

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

入得呢隻股
預左SH到SS or
預左TOTAL LOSS

500
650
800
1000
1300
1700
2200
2800
3500
4500
6000
8000
9000
10000

之後SH

買唔到呀屌 見住特價都買唔到 用uSMART

sofi 只可以set 500% ......

唔緊要 早啲訓
健康比財富緊要

嬲撚到, 你咪俾人盤後買到貨, 買撚爆佢

諗諗先
唔啦thx

咁如果佢到時 同今日咁樣調返轉玩 話淨係俾買唔俾賣 咁點

買唔到

入錯post?

其實會唔會炒到500都係有人操控先
淨係靠散戶就做到咁我就唔係咁信

我開始明, 邊d唔會買到

佢地一定搵d大型證商影響佢地
細果d太多, 所以咪買到

其實唔知d人諗咩
唔比我買，我咪唔賣囉，睬佢都傻

想問set單係咪限價單set 真 新手陪跑 屌得細力D

主要都係gme，搞掂左佢先

Pin la

SH!一定會爆升

1000基本

你哋set幾多錢
Me 8964

唔會怪你❤️

td唔比掛5000賣

個個放又會死ser個啲呢

Halt夠未？屌你老母

阿叔我用十皮野見證左歷史

講緊對面要買番超過100%既股

10000啦

咁點，如果真係等到ss咪賺少

到而家唔想羸錢
係想空投公司死哂
同埋broker俾人告

10000，20000，40000

citi 買到

Set 左99999 訓覺 留力聽晚睇通頂

Reddit 澳洲人加入戰線

8888*3

好意頭

分咁薄會唔會全軍覆沒

支牛set 唔到價賣

Fuck 有冇人用支牛修改單變左去撤出，痴撚線

個價唔好咁天就得

完美體現到場地、球證、對面球員，都係一伙

頭先話結婚買樓果位準備定離婚都得喇
明明full paid 貝沙灣 宜家變左供廿年淘大

Respect

我捱撚到頭痛都唔撚訓
請撚左SL

Wfh 唔瞓咪唔瞓屌

係咪冇set撤單前有效

分批set幾個盡高order
再睇情況車輪改高佢

左膠女神aoc都出聲屌鳩robinhood

師兄你走先 唔送

你離棄咗自己姐
人地strong hold
你就sor hai

大家都係對抗緊同一個大敵
打贏左再屌鳩支牛啦

冇錯 SH就冇有怕

一粒鐘俾人cancel左3次

最少5000 正常10000啦ching

追唔到，總之strong hold

溶咪改單

350唔撚會放

垃圾ib比狗屌

勁緊張

隨時行緊上IFC

Set咗一千....

牌面上係，佢唔夠課

我建議一律10000

Wsb/美國班人係咪買賣正常

GOGOGO

笑死

關鍵時刻起到作用

無掛，直接到Short Squeeze先手動放

全部人掛單set $10000!!!

正常supply/demand
而家demand大supply唔知幾多百幾多千倍呀

set 10000 Dllm
放到課金612HKD100k

起碼10k la,
睇返RB 有人set價set 到 200k la

基撚本

GME其實成交量好低
沽空機構同劵商出茅招
唔比散戶買 例如美國robinhood唔比人買GME
咁樣會嚇到d散戶panic sell
但strong hold唔賣
只要市場唔夠貨
大戶就買唔夠貨平倉
今日熔左好耐
加埋個成交量先岩岩夠3000萬

聽晚期權日到期 大戶唔夠貨
就要不問價買夠市場啲貨

係咪咁？

被ＳＨ

記住Extended Hour一定都會狂震倉, 守住呀 !

有可能咩我望1000

轉就真係輸

Sofi入錢慢到扑街

依家大鱷搶得幾多得幾多
條大動脈出血到巴巴聲，依家手上得藥水膠布，點都要用下

屌ib買唔到

準備跳樓啦

依家比啲Frd笑緊 睇下邊個笑到最後

跌咗20%

想問之前SS係幾多錢跳到幾多錢？

但未必全部都係要禮拜五exercise同佢搶夠一定數就可以自己圍威喂玩？
唔太清楚詳情

TIRED OF MARKET MANIPULATION OF A SO-CALLED FREE ECONOMY?

CONTACT YOUR REPRESENTATIVES AND SENATORS!

Follow these links to find your Representatives and Senators contact information.

COPY AND PASTE THE FOLLOWING TO SEND YOUR CONGRESSMEMBERS:

Dear Honorable Representative/Senator,

I am writing to you today because of the recent events that occurred in the stock market. Specifically, the surge of Gamestops’ stock price. As an average U.S. citizen, it is inherently corrupt to restrict my ability to make decisions regarding stocks while large financial institutions and investors can operate without the exact same restrictions I face.

Action must be taken to provide power to the players, who work minimum wage jobs, those in college loan defaults, and simply want to change the market to benefit the average person. It is not okay to protect these large financial institutions and brokerages who place profits over people.

I would like to see you act on the topic of market manipulation by these large financial institutions. Please stand up for your constituents, those who elected you to protect and serve our democracy.

Do not let donations from these institutions and big money steer your own moral compass. I look forward to your response and how you choose to act in this situation.

Thank you.

有無人可以教我牛牛點set10000走？

我有幾手係現錢買，幾手孖展買。如果真係發生short squeeze 會點？

係咪得支牛冇得買？

Tomorrow we dine in heaven

限價盤？

我10001 屌爆佢地個西

巴打你明唔明我問乜

唔撚比人買
我set 100000都仲得呀

Sorry 知錯了

佢沽空，個股價升，唔虧損？

想瞓唔想mon住

諗起19年
散水撚要走自己走

我試下個app

渾渾噩噩左廿幾年人
我第一次過得生活係咁撚有意義

想問佢地係咪聽日要清曬110%嘅貨先收到工

190加咗

本身想8888新年攞個意頭放過你地 點知而家單都唔比掛 只好直上10000

牛牛買唔撚到

取消前有效

Beautiful 巴咩部署

D 傻散輸少少就出嚟嘈 ..
依家又靜哂

佢洗橫手咪得 有錢佬咩都做得出啦

好似係

唔買得on99999

我都係 唔知咩事
「只能進行平倉交易」

等爆升啦, 而家個交易量低到
根本造唔低個市

Set42069

經過今日想知又會唔會加大左

bottom line 10000

佢地係聽日要平哂？

Ib買唔到

匯豐set唔到 最多999

下星期先有

都無 200k, 係 198964.00

你都on9
屌連登仔用支牛成年啦
垃圾連登仔都仲用緊

利申 轉左ft

牛牛賣得未

係超撚貴，不過呢d 歷史時刻絕對唔係d 乜錢

有冇人用支牛成功賣到，想減磅分散風險

支牛岩先可以秒撤單
Set價落單就要等等等

本來大家好來好去 我地可以交貨俾你

但你班撚樣嚇鳩我地沽360蚊來嚇鳩我地

無5000都唔撚淨賣呀

屌哂你班淡友老母

唔係
其實到期都仲可以有好多選擇。

聽日有無話係咩時間？

我認得你 頂唔緊就躝啦

FT之前無cancel order
跌到150入多左幾股

？

你睇琴日又話自己平曬倉 今日又咁多手段
係咪做戲大家應該睇得好清楚啦

無錯

支牛有無得賣？

390 together

等班仆街破產

ft都買唔到啦

全世界共識
10000 或以上

如果今次GME失敗, 其他甚麼AMC, BB, PLTR全部都會失敗
SH!!!!

支牛掛到單

Kill them

pump it up

set 左1500 盡力了

睇你華爾街玩到幾耐

平倉係乜意思？

坐穩啦

未 hold實唔該

[url]英雄定狗雄自己諗[/url][b[/b]

1000賣俾班仆街都益咗佢地

我想買......

yes

好撚柒
玩極都冇貨

軌空過過程係歷時幾日
short seller 要平倉平幾日

買到嘅就買都係果句唔好孖

460

個利申 好有型呀

有冇人支牛買到

型呀跟

痴撚線第一次玩股就咁撚黑暗

唔好孖展
佢一棍打落黎你比人call爆

頭先400 set咗 2000

係咪咁set就岩

其實不如咪撚開盤算喇佢

利申少少地玩左9股6x
見住d盈利不停跌跌跌幾千
好似有人係你袋口搶錢咁

呢一刻好憤怒
本身都驚掛得高無人接
但而家掛硬10000
反正跌落黎呢野已經當輸曬
但要贏就要贏盡佢

10000真係會有人買咩？⋯

屌唔係聽日呀，係到Short Squeeze個日

跟

Set 600,1000
用盡果500%溢價

SS黎講會唔會太慢
唔似SS

600 都嫌低依家

佢哋唔係平哂咩

訓覺SH
屌你老尾玩陰招

跌到100都係唔放
無10000都唔會放

咁你就贏少左喇又 可惜可惜!

冇得佢唔接貨

做英雄定狗雄自己諗

原本諗住$500放 依家$5000啦

買左6皮野輸曬都一股不走

任開架wor

牛牛買賣到未

沽空機構侮辱老散累人家破人亡個陣你唔出聲?
侮辱shortseller全個禮拜見過最好笑
重好笑過換手率

咁大支棍成交量都係得3千幾萬係咪都算係咁

點會淨俾買股數係得咁多，一賣先有一買

你講呢句, 我推測個可能

長時間, 唔比人買, 驚影響聲譽?

所以不如自己殺晒孖展倉/恐怖SELL/殺call
自己低位撈得幾多, 得幾多股
之後再買番上, 補番將來sh蝕既?

因為strong hold果班, 點都唔會出, 左手交右手, 去到極限?

咁 set198,965.00 囉

本身贏1球 變到得番10萬 想屌9佢老母 sh!

因為未SS!!

自動的

岩呀
10000 呀 咪撚縮呀

You got to pump it up

一日平唔晒架

嬲撚到仆街
set 10000都覺得低

冇人賣呀 冇人賣呀 冇人賣呀!!!!!!

究竟佢哋平晒未？

點set? 同埋, set晒? or 部分股?

我決定聽日發左達就買個hermes 比女朋友
大家加油 strong hold
香櫞收皮嫁啦 冇本錢壓嫁啦

唔識可以靜少少

全部人都10000,你有得唔買咩?

G持

500蚊你都唔放200蚊你放
你弱智？

真 明明贏緊錢都好嬲
上面個巴打心理質素好強

有 係一定要買
而且越來越多 越買越貴

你再lock 我一開返就再改高啲

SH上呀!!!!!

唔得wor

跌低過均價 啱啱再入多啲
利申 加拿大

正股set咗6000 10000同15000

到底連登仔買GME股份係市面既佔有率有幾多%
我地strong hold影響大唔大定美國果邊影響大d

短期上到天價，果下你賣到就發

得果3000幾萬成交量

仆街
而家TD SET 5000都唔得

我有一單係futu 10000 set錯左 當日盤前盤後

唔記得改撤單前 係咪而家唔好搞佢住好D???

比人撚到咁SET 4000咁人道
SET左10000

ching 下個星期渣架跑車黎搵你

Don’t you know? PUMP IT UP

你依家賣 就係賣俾基金佬

下個星期肯定精采

梗係好撚少，本身都唔多人玩美股

有冇人支牛個「正在處理」 真係處理到？等幾耐？

上呀dllm

積少成多

一齊$10000 唔跳樓死幾個空頭唔好賣

買少隻錶慢慢食花生

過到240就爆架啦

應該最新
我幾個鐘前睇過係140%

45度角上上上！！

嬲撚到跌撚到0我都唔撚放

無人放
supply 0
你咪要升價揾貨

SET 9999 可以?

只加不減倉
加到既話

你預唔會今日發生

係，你最起碼今晚唔會錯過先

而家邊度買到

反cup

仲提交緊

呢棍食完留係到嘅 都係斯巴達

冇可能平曬 平曬唔洗咁多手段啦

其實可唔可以咁理解，沽沽自掘墳墓
佢地不斷熔，其實係哂左d時間冇左機會自掘墳墓
熔下熔下聽日都到期了，開始罰息+生命倒數

唔比賣點買呀老友

唔撚賣你自己左手交右手

最快要等聽日

買唔到？ 牛

你大我呀.gif
本身都無咁堅定
宜家set撚哂1萬蚊限價單

Set咗$10000，$50000，$99999
你老母，越睇越扯火

想震走晒啲散戶 收皮啦

平曬仲使出陰招？

屌 佢逐格平番今日啲倉啦 咪撚震走啊 俾啲信念！

Same 8964

你再lock 我set 天價

每一股都重要

最高set幾多

IB set盡得10萬

我地就係要呢D 難得人可以團結到咁
2019年我見到香港人團結, 2021 就已經見到人類大團結

我估得幾億港紙唔多

習近平都平唔撚到

由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。

SoFi好似都入唔到？

+1 1000就得

琴日等左3個鐘

全部set 10000

為咗睇呢隻嘢 幾晚冇打過飛機了

決定到時贏咗錢買個貴飛機杯玩下

各位戰友加油💎🤲🚀

極少
散戶中既散戶

今晚無巴打去youtube睇live無得點榮光lu

我直頭加倉溝貨...最多輸哂

香港人連子彈都唔驚，驚你支棍??

成交量3千幾萬啦喎

其實都唔知個d咩人黎 有無買都唔撚知

正在提交

真係做得好樣衰

有禁買令點加

好事定壞事？

想問聽日佢地係咪要清曬121%嘅貨先收到工

有無人好似我咁
120到而家都係好有信念SH

星期一跌到60
就算宜家跌到40都SH啦

真係好撚核突
熔斷落黎嗰段屌佢老母

但係好似IB SET唔到10000屌佢老母

想問FT掛單係咪揀限價單定停損單入個價？

我FT SET到10000
我追POST好似間間唔同

Ching車埋小弟

10000真係己經益左佢地

set到2000

屌我開市前已經提交緊啦

開盤前已經set好左 無改過

咪玩啦用連登同美國比 我地堅持既係一種信念 對不公義既反抗

屌你老母支牛 你比我掛返張單
我理閪得你回到80蚊

可以用集體訴訟告交易所

唔好意思 你去搵佢條路我買左
係私家路

有幾多要平？

本身賬面贏緊4萬幾蚊，轉紅燈，反而覺得輸晒都冇所謂，只不過萬幾蚊本 同你班hihi 死過

唔止上月球

全世界掛10000啦

我只接受0 or 10000

Same

SoFi買到

400 跌到100都唔賣, 係我畢身積蓄
堅信會SS 但錯就錯在我用支牛
set唔到價呀 我想SET 10000 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有

轉你老母個頭就有

星期一朋友

有無致富手足唔比賣GME？

全世界set 10000放

Same $126 SH

估黎做乜 多一股就係一股
咁鍾意估不如估埋幾多人paper trade
幾多人口裡說不暗地裡走晒貨好過啦

有無人用支牛 明明撒左單
啲股都唔見左

但佢地而家咁攪

至少可以斬孖展倉/殺call/殺panic sell

之後低位買番d貨, 將來sh, 條數都蝕小好多

其實想問下 gme就算升到1000 係咪都只會玩到星期五
星期五之後係咪有機會人踩人
最尾drop番到20

仍然都係呢句
有錢就加貨
有貨HOLD THE LINE, 而家要知道我地先係大佬

其實如果今晚keep住500樓上
可能好多無咩定力既都會走
而家反而全部都hold

搵到幾百美金就算啦

點解火

sofi 最高set 5倍 屌

買唔到屌

我sofi 320 溝到235

Lock 啦屌你老母，買少次野都係返到條數，set你老母有咁高得咁高

越來越覺得5000一股不是夢

sofi要到2000先set到10000喎

雖然得好少 但都好嬲

全球合力元氣彈

我之前星期四夜晚入，入到星期二

屌女啦仲屌飛機杯

$152 入左
YOLO!!!

總有傻散放，佢執得幾多得幾多啦
聽日應該又有新招

一股不賣

咁既VOLUME根本未平倉, 大家頂住呀
利申: 冇貨

佢唔比我買同賣
咁我想賣比佢平倉都唔得啦DLLM

由星期二開始日日都話平晒倉 但日日都要出橫手

我就係想買錶

所以咪吹風又amc又bb
班機構就係唔想輸太多

如果今晚未SS完, 聽日盤前改20000

唔係星期五 係ss個日

係囉！David 一定唔識野

有咩app 買到

頭先剩返啲錢一股都照買

人地幾正面

代表依場戲比佢吸左唔少貨

今晚係咪可以瞓先

搞咁多野咪又係升

我頭先掛5000都得
跟住改9999
佢del左我5000張單
5000又唔比

可以咁講,但又有好多傻散淆底放,又救左佢

佢未撤到呀？

好強的心態

班仆街耍手段令ai 覺得跌價
但實際上demand supply一定唔會咁低
唔好放！

最後上火箭機會
買到既買喇

你點影的

屌你老尾
星期一坐過山車 坐撚到今日
你地班撚樣唔set 10000唔撚係人
係奴隸 垃圾 渣滓 比有錢佬玩弄既含家產

etoro

唔係無走嘅係斯巴達 有走咗嘅弱智

得沽空可以買

由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。由於股價激烈波動， 只能接受賣單。
我禁撚左一晚 入唔到

爭1200 姐...

set 高d 啦屌！

美國wsb多勁多佢地好多係講緊個位數十位數果陣入

FT都唔得 一落單就自動取消 屌佢老母

每日4點前呀

真係低能都知咩事出邊班友仲學人笑

robinhood 準備收皮

頂撚死佢

買唔撚到啊屌你老母

It's either $10000 or die!!!!!!

紅隧口：
落盤只需0.0093秒！
快過你過海！

有無人用支牛
想請教吓點set
止賺嗰個？
我SH到死為止

轉頭一定會再出口術

發左達屌個model明星仔都得啦

星期一落到60個班人
而家咁樣就走？
有無覺得好可惜

唔明，我無買call啵

sofi 買到, 已all in 正股!!!

8964